呢架Mazda 6 D放 47萬，抵到爛！

絕版車

咁我出2蚊

我128萬收，低到爆

減廿萬都唔知賣唔賣得出

佢做乜鳩

佢果架2016 35萬買 依家無d嫂新車 所以想吊高黎賣

遲d連油站都冇重精彩

影衰哂渣Mazda 6D既人 無腦

最好笑係 下面有d盤都係23/4萬 不過唔係白色 但真係唔會有人會47萬mazda6

其實$35萬又好，$40萬又好，$41萬又好，都係大家心目中對架車有唔同價值既睇法，如果覺得價錢唔岩，就可以揀第二架，無問題的，如果自問有要求，要質素，就考慮，如果自問只求代步，可以考慮其他車主的放盤，其實百貨應百客，無需要在此評頭品足別人的車是否值，一買一賣，你情我願。

如果覺得一碟咖喱牛腩飯貴，然後同我講同樣價錢買個西瓜都得啦，洗乜食咖喱牛腩飯，我無異議，就去買個西瓜食啦，跟本大家眼中睇法不同，就跟著自己喜好去買就得了，你買完食完又開心。

如果有誠意此車，電郵給我就可以了，你當然可以在電郵跟我議價，謝謝大家合作，感激。

重貴過部7仔

有無人有acct上去玩下條傻鳩

正解，多謝過路人支持，賣左買唔番(我自己覺得有質素的)，如果唔到價，不如唔賣，自己享受，唔等錢用。係都要人地用佢心目中嗰價賣俾佢，唔肯賣就唱人地架車點樣點樣唔值，咩心態

唔比試車

傻撚咗？

呢個價買到c220d 有找添

個差價夠比幾多油錢

你就係個戇鳩車主呀?

成班on9
2皮比你拎走好唔好
冇人賣,你理得車主打100萬

根據《汽車（首次登記稅）條例》，任何人在未取得運輸署署長同意前將任何新汽車以高於所公布的價格出售即屬違法，一經定罪，最高刑罰為罰款五十萬元及監禁十二個月。

新汽車

條Link 入面有人話計，但諗落又好似大把經典車貴過原價

仲有架e36 328放8個

睇返comment
個車主數又唔識計
理解能力又低

除非事先經由運輸署署長批准，否則登記車主出售在 1994 年 8 月 1 日或以後於香港首次登記的汽車時，售價不得高於汽車應課稅值，免稅配件價值，免稅保養未滿期部分價值及已繳付首次登記稅的總和。

好似真係無咩94後既車係貴過原價

賣高過牌簿要補番登記稅如果唔係就犯法喎

柴車仲要商業登記

黐撚線思維

當我唔識車啦, 佢架6D, 除左絕版慳油之外, 重有D咩特別

入柴油
超跑都無得入

除左慳油錢之外

真係得絕版柴酒。扭力好過電酒些少

但佢開依個價。買benz 寶馬柴油差唔多價

慳左油錢可以出商業登記

就算賣二手車，如果高過落地價，一樣要補稅

否則運吉處做過戶時為乜要你申報賣車價

早排踢屎拿加稅，幾撚多暗盤加幾萬

唔係好明

如果二手車買返黎五萬

咁再賣比人不能高過五萬嗎？

買架320重好

佢計唔可以貴過新車時個價啫

啱嫁喇呢d仆街車主
約佢出黎拍晒證據告鳩佢

死左既魚賣得貴過新鮮魚，點睇都係呃人

thankyou

師兄識野

海關捉到就仆得街

條傻仔唔知香港有兩個部門唔得罪得, 一係稅局二係海關

重要有咁多人睇實呢個盤, 如果衰左會發生咩事, 想睇花生

我建議香港考車牌時順便要驗腦，

GTR R34

擺明買左架車又唔想蝕錢放 . 好肉酸

2手車邊受果條條例規管嫁
咪搞事啦你地

如果佢咁價 都有人買先算
佢冇人賣 你理得佢on9姐

就咁睇佢無犯法，只要過戶嗰時申報返，交返登記稅嘅差額就可以

之不過而家全城等住睇水魚，有無人落搭呢

無架，留名睇佢表演

我有條二手底褲（有味），可即除即賣，但不設試身
貼身，絕版！依家賣167萬！放心，我一毫子價都唔會減！

如果一下就出50萬，應該唔考慮賣，既然出得50萬，即係認為值50萬以上先會一下就出50萬，咁應該50幾萬賣先岩；但如果出46萬，應該會賣，因為到價。

有油渣車有閪屌

又的確幾似賣家心態，除非賣家自知唔值50萬

Lexus LFA

當年行貨新車67萬，齋版應該唔洗呢個價

如果得既, 咁搞法以後車行賣新車全部先變1字

賣家用過就會升值, FATFAT

咪係, 咁政府唔好煩, 直頭免稅啦

不過補返既稅好似係買家比, 意味著, 買家47萬買之餘重要加多少少

最岸鳩係不設試車
第一次聽買車唔俾試
會唔會買左渣兩野冧計

人地比上架驗
但可能連著車都唔比, 淨係上架望下

GTR34

Disel都有得當絕版？

可以嫁
mark左1字咪唔值錢
咪好似宜家呢個case咁
有價但冇人接

同斯得audi q7, bmw 520d,同discover 5
已經冇

47萬我買架新既唔好？仲有錢剩

除左tesla,同日版sti(2000cc要找人係日本養半年)
冇乜車二手比0手貴

R34

咁係唔係即有灰色地帶無人知？

近年舊車升曬價
所以運吉先開始check

串過馬撚

都唔會貴過新車呀嘛
係既我叫我老豆放左部Levante佢

搵人46萬放返比佢等佢賺10000啦還掂呢排都賺夠喇

屌你你估係Tesla咩

993 Turbo

仲有993 RS

全新m6都係30個，果10幾萬夠入十年油

咪係

10年到時可能又換第架車啦

真係以為係經典車咩

多謝師兄欣賞，放心，我不會減價，應承你，有加無減，好似物價咁。

好撚正常喎，
點撚知你點渣，炒左車或者衝左燈又我食?
報你上去你唔認我咪仆街

d驗車服務有埋路試啦，通常叫師父試埋而唔係買車果條友試。
一日未過戶一日都唔好開部車是常識吧，三唔識七

傻仔

等佢加價先買，47萬平左少少

好，放心，有加無減

o靚仔南出48萬呀

呢架車我志在必得，任何價我都出高100蚊

你個價我再+1

個賣家喺個網留嘅comment嚟

條例只限新汽車

唔可以試車？ 係咪on9

呢個價買bba新車啦

係 比你試車
試果個10幾分鐘試唔到乜

我自己就叫車主渣轉
轉頭用幾舊水上架
炒撚左 邊個賠
你賣h車 ,試果班友仔一上車
就踩高轉試tec

壓佢10皮都求你買啦

正宗戇鳩無極限 十足啲小學雞比人屌到化撚左都唔認錯

不設試車

mazda係好車，可惜太多on9仔

去海關告9佢

睇section 41(1)(h)

都話唔賣，除非賣囉

睇死人咩

一目了然

汽車分銷商不可以高於「公布零售價目」及相關首次登記稅的價錢出售該輛汽車。

完。

diu 啲傻仔係咪唔撚識字呀, 都話賣貴過牌簿要打稅咯, 關分唔分銷商乜事呀吊

油渣top speed 低啲

香港TOP SPEED無咩用 扭力就除時用到

買benz verto 116i 好過
閒時可以送下貨

賣左未？

真係on9仔
唔知你係咪無撚讀過書 你以為舊車可以跟到通貨膨脹？ lol
仲用咖喱牛腩黎比？
定係你改過架車 大家唔知道咋

有冇兄弟報報海關

睇住D真心膠係咁炒埋黎好爽

請尊重，謝謝！

推

Mazda

講同樣價錢買個西瓜都得啦，洗乜食咖喱牛腩飯

點解西瓜同咖喱牛腩飯有關係

1994年前登記

可能同啲稅款有關